[轉貼]分析，連狗一個月到底cap幾多錢

之前一路都知連狗唔出vip無廣告係因為錢問題而一定唔係技術問題。

佢一直唔做vip係因為廣告收益連大過佢以前8蚊一年，佢又唔想出貴plan出人插。

不過一直唔知佢究竟人頭收益幾多。直到佢今日出左vip收費功能，特價188一年，咁就有頭緒啦。

佢出得188“特價“一年，即係人頭價一年點都大過188，我就當188算啦。

岩岩做左少少checking，狗壇而家大約有15萬隻登記犬隻，未計cd rom（野狗），咁又唔係所有犬隻都會active每日瀏覽狗壇，拉上補下當每日10萬隻active犬隻（包埋野狗），每隻每年值188元，即係全年收入係1880萬。除番開12個月即係每月157萬。上以收益只初步評估佢廣告收入，未計其他品牌合作etc

每個月近百6萬，咁server大約幾錢? 求其上網搵左個ans，鬼佬就話約1－2k 美金一個月，當比拎到突曬10萬啦，反正係每個月百6萬前點都係零頭黎（非專業it狗，所以叫預鬆左好拎多，有錯可插）

每個月仲有百5萬，豪爽d用3萬請一個論壇admin都請到50個

以事論事，佢個狗壇係好搵錢 係叻仔既

連衛兵進場未

樓豬認自己係狗

大家咁話

表演狗咬狗？